胃氣有無中醫推介

唔知開咩台，但我胃氣一路都好多，睇過幾次樓下個中醫都好似無乜用，有無同路人

中醫唔知，食西藥？都ok平自己去配。不過要改飲食習慣

師兄係直接去睇西醫睇好左？

我而家都脹住訓唔着

我都係長期受胃氣困擾 食胃仙u都無乜用

非打手，之前受胃氣困擾至少兩年
睇中西醫好多次都係唔得，胃鏡都照過
最後去睇一個專科醫生
應該食個幾月藥就斷曬

之後幾年冇翻發

睇咩專科？

腸胃專科
個醫生好似話三個月就肯定斷到
我最後好似食兩個月

巴打食野係咪食好快？

秒食

幾錢呀
我係好容易肚屙

鍾唔鍾意食荽茜？如果鍾意，應該會有幫助

最憎

我都有呢個問題
幾年了
係突然有
不過我又真係生理時鐘極奇怪個啲黎既
例如我宜家都未訓

睇中醫啦，巴打一定脾胃唔好